[9問] 用 Image search result/index/checksum 嚟backup有幾大作用?

Komica摺咗, 得返純文字backup, 噉假設一個網站絕大多數圖片都係網上揾到, 做呢項功夫抵唔抵? 會唔會出太多request或者需要好多 system usage? Setup個要求幾高?
現時唔少archive服務一樣得字冇相
話明9問可以9答, 指點下解惑啫

1999 唔明你指做咩功夫抵唔抵